覺唔覺連加特真係出黎賣笑？

俾負皮既夠膽出黎對質

吾角